70-200 Sigma vs Tamron

Nikon APSC，A005 升級

A025 對 sigma sport 個枝

請出招

唔考慮sigma 50-100 1.8?

太短

nikon apsc
我會推 af-p dx 70-300 vr

點解
a005 轉去唔會好似降級？

Tamron for sure
啲防震好好多
但其實而7千頭都買到小黑六 唔考慮下？
原廠保值好多

新貨 7 年保

聽講 A025 超六趕七？